同老婆一齊廿幾年...今日終於振夫剛, 指明要佢以後化妝護膚品只可以係[彌明百貨]買, 否則休左佢....覺得自己好叻叻

叫完老婆先發現原來咁多外國品牌

女士們請支持下

G持

成家都係鬼黎

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

終於振夫綱

NMSL就變鬼

老豆 我想食雪糕

仲有local真自煮燃發嘅factiv
口碑唔錯，可以叫老婆研所下

咩來

呢兩日都股價大升

護膚品

今次跪左幾耐先起返身